
                      Empezar diciendo que es mejor que la primera pero por mucho, más seria en torno a la trama y desarrollo de los personajes pero sigue siendo para un público infantil, si la hicieran para un público más adulto sería bastante mejor. Lo mejor de la película es sthefen amell
        
            